【荃灣豆腐花】贊和定亞玉好食啲？

兩間都5蚊碗
兩間都好多人排
到底邊間好食啲
贊和
亞玉

一個有花奶一個冇

亞玉滑d

無咩分別

贊和以本傷人

亞玉啦

唔記得名
總之係右邊嗰間好食d

亞玉

我都係咁話
右面好食好多

左邊嗰間近幾年先開正亞玉隔籬
仲要大平賣吸客
講真試過各買一碗嚟食
亞玉好味啲，豆味重啲

贊和係後來者
一開始係右邊果間多人排
之後贊和免費送(定特價，唔記得)
做旺個人流
仲大大字唱人係工廠來貨
依家形勢逆轉
不過我都係食返右邊果間

贊和真係以本傷人 追住亞玉黎打，不過味道差d

最好食係興記 最滑

一直都係右邊嗰間
冇食過左邊

好撚搞笑，係附近食飯之前左邊排隊右邊冇乜人，食完飯就到右邊排隊左邊冇乜人

你話轉彎個間？ 我食過一次燶味豆腐花！
燶都敢比人食

咁驚
我次次都無事 好香好滑

左邊正d